msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-09-14 23:39+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-09-14 23:39+0000\n"
"Last-Translator: AI Translator <ai@example.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <zh_CN@example.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Laravel Artisan Command\n"
#. Plugin Name of the plugin
#: one-tap-login.php
#: includes/class-otl-admin-settings.php:120
msgid "One Tap Login"
msgstr "One Tap 登录"

#. Plugin URI of the plugin
#. Author URI of the plugin
#: one-tap-login.php
msgid "https://hardtoskip.com/"
msgstr "https://hardtoskip.com/"

#. Description of the plugin
#: one-tap-login.php
msgid "Replaces standard WordPress password authentication with Social Sign-In (currently Google) and One Tap. Features beautiful UI, automatic user management, and enhanced security options. Born from necessity after a successful brute-force attack on hardtoskip, this plugin enforces Google-only authentication to keep your site secure."
msgstr "用社交登录（目前为 Google）和 One Tap 替代标准的 WordPress 密码认证。具有漂亮的界面、自动用户管理和增强的安全选项。此插件源于在 hardtoskip 遭遇成功暴力破解攻击之后的需求，强制仅使用 Google 认证以保护您的站点安全。"

#. Author of the plugin
#: one-tap-login.php
#: includes/class-otl-frontend-hooks.php:101
msgid "HardToSkip"
msgstr "HardToSkip"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:35
#: includes/class-otl-admin-settings.php:436
msgid "user@example.com"
msgstr "user@example.com"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:48
msgid "Saving..."
msgstr "保存中..."

#: includes/class-otl-admin-settings.php:49
msgid "Settings Saved!"
msgstr "设置已保存！"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:50
msgid "An error occurred."
msgstr "发生错误。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:51
msgid "Testing..."
msgstr "测试中..."

#: includes/class-otl-admin-settings.php:52
msgid "Validation successful!"
msgstr "验证成功！"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:53
msgid "Validation failed"
msgstr "验证失败"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:54
msgid "Are you sure you want to remove this user?"
msgstr "您确定要移除此用户吗？"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:55
msgid "Please fill in both Client ID and Client Secret."
msgstr "请同时填写客户端 ID 和客户端密钥。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:56
msgid "Copied!"
msgstr "已复制！"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:57
msgid "Failed to copy."
msgstr "复制失败。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:65
msgid "One Tap Login Settings"
msgstr "One Tap 登录设置"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:66
msgid "Social Login"
msgstr "一键登录"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:121
msgid "Secure Google Authentication for WordPress"
msgstr "用于 WordPress 的安全 Google 身份验证"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:159
msgid "Quick Status"
msgstr "快速状态"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:161
msgid "Configuration:"
msgstr "配置："

#: includes/class-otl-admin-settings.php:163
#: includes/class-otl-admin-settings.php:573
msgid "Complete"
msgstr "已完成"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:163
msgid "Pending"
msgstr "待处理"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:167
msgid "Authorized Users:"
msgstr "授权用户："

#: includes/class-otl-admin-settings.php:171
msgid "Security Features:"
msgstr "安全功能："

#: includes/class-otl-admin-settings.php:177
msgid "Quick Links"
msgstr "快捷链接"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:181
msgid "Test Login Page"
msgstr "测试登录页面"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:185
#: includes/class-otl-admin-settings.php:297
msgid "Google Cloud Console"
msgstr "Google Cloud 控制台"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:189
#: one-tap-login.php:164
msgid "Plugin Creator"
msgstr "插件创建者"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:193
msgid "Hire Developer"
msgstr "聘请开发者"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:231
msgid "Welcome to One Tap Login"
msgstr "欢迎使用 One Tap 登录"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:232
msgid "Transform your WordPress authentication with secure Google Sign-In. This setup wizard will guide you through each step to ensure optimal security and user experience."
msgstr "通过安全的 Google 登录改造您的 WordPress 认证。此设置向导将引导您完成每一步，以确保最佳的安全性和用户体验。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:238
msgid "Enhanced Security"
msgstr "增强的安全性"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:239
msgid "Eliminate password-based vulnerabilities with Google's robust OAuth authentication system."
msgstr "借助 Google 强大的 OAuth 身份验证系统消除基于密码的漏洞。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:243
#: includes/class-otl-admin-settings.php:418
msgid "User Management"
msgstr "用户管理"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:244
msgid "Control exactly who can access your site with email-based authorization and role assignment."
msgstr "通过基于邮箱的授权和角色分配精确控制谁可以访问您的网站。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:248
msgid "Seamless Experience"
msgstr "无缝体验"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:249
msgid "Google One Tap provides instant authentication for users already signed into Google."
msgstr "Google One Tap 为已登录 Google 的用户提供即时认证。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:256
msgid "Your plugin is not yet configured. Users cannot log in until you complete the Google API setup."
msgstr "您的插件尚未配置。在您完成 Google API 设置之前，用户无法登录。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:261
msgid "One Tap Login is configured and working. You can modify settings or enable additional features anytime."
msgstr "One Tap 登录已配置并正常工作。您可以随时修改设置或启用其他功能。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:268
msgid "Start Configuration"
msgstr "开始配置"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:282
msgid "Google API Configuration"
msgstr "Google API 配置"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:283
msgid "Set up your Google OAuth credentials to enable secure authentication. This is the most important step."
msgstr "设置您的 Google OAuth 凭证以启用安全认证。这是最重要的一步。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:289
msgid "Setup Instructions"
msgstr "设置说明"

#. translators: %s: link to Google Cloud Console.
#: includes/class-otl-admin-settings.php:296
#, php-format
msgid "Visit the %s"
msgstr "访问 %s"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:302
msgid "Create a new project or select an existing one."
msgstr "创建新项目或选择已有项目。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:303
msgid "Navigate to \\"
msgstr "导航到 \\"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:304
msgid "Click \\"
msgstr "点击 \\"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:305
msgid "Choose \\"
msgstr "选择 \\"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:306
msgid "Add the redirect URIs and origins provided below."
msgstr "添加下面提供的重定向 URI 和来源。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:311
msgid "Required URLs for Google Console"
msgstr "Google 控制台所需的 URL"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:313
msgid "Authorized redirect URIs (add both)"
msgstr "授权的重定向 URI（请同时添加两项）"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:316
#: includes/class-otl-admin-settings.php:322
#: includes/class-otl-admin-settings.php:329
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:326
msgid "Authorized JavaScript origins"
msgstr "授权的 JavaScript 来源"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:335
msgid "Google OAuth Credentials"
msgstr "Google OAuth 凭证"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:337
msgid "Google Client ID"
msgstr "Google 客户端 ID"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:338
msgid "e.g., 123456789.apps.googleusercontent.com"
msgstr "例如，123456789.apps.googleusercontent.com"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:341
msgid "Google Client Secret"
msgstr "Google 客户端密钥"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:342
msgid "e.g., GOCSPX-xxxxxxxxxx"
msgstr "例如，GOCSPX-xxxxxxxxxx"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:347
#: includes/class-otl-admin-settings.php:403
#: includes/class-otl-admin-settings.php:475
#: includes/class-otl-admin-settings.php:514
#: includes/class-otl-admin-settings.php:558
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:349
msgid "Test Connection"
msgstr "测试连接"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:350
#: includes/class-otl-admin-settings.php:404
#: includes/class-otl-admin-settings.php:476
#: includes/class-otl-admin-settings.php:515
msgid "Save & Continue"
msgstr "保存并继续"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:365
msgid "Security Features"
msgstr "启用额外的安全措施以保护您的网站免受常见攻击向量。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:366
msgid "Enable additional security measures to protect your site from common attack vectors."
msgstr "启用额外的安全措施以保护您的网站免受常见攻击向量。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:373
msgid "Important Note:"
msgstr "重要提示："

#: includes/class-otl-admin-settings.php:373
msgid "This plugin was developed in response to real brute-force attacks. These features help reduce common risks but should be part of a comprehensive security strategy."
msgstr "此插件是为应对真实的暴力破解攻击而开发的。这些功能有助于降低常见风险，但应作为全面安全策略的一部分。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:379
msgid "Disable XML-RPC"
msgstr "禁用 XML-RPC"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:379
msgid "Prevents brute-force attacks via XML-RPC. May affect mobile apps or Jetpack."
msgstr "防止通过 XML-RPC 的暴力破解攻击。可能会影响移动应用或 Jetpack。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:380
msgid "Disable File Editing"
msgstr "禁用文件编辑"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:380
msgid "Prevents code injection via the admin dashboard if an account is compromised."
msgstr "如果帐户被入侵，可防止通过管理面板进行的代码注入。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:381
msgid "Hide WordPress Version"
msgstr "隐藏 WordPress 版本"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:381
msgid "Makes it harder for attackers to identify vulnerabilities for a specific WP version."
msgstr "使攻击者更难识别特定 WordPress 版本的漏洞。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:382
msgid "Restrict REST API"
msgstr "限制 REST API"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:382
msgid "Prevents unauthorized data access via REST API. May affect some plugins."
msgstr "防止通过 REST API 的未经授权的数据访问。可能会影响某些插件。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:383
msgid "Block Sensitive Files"
msgstr "阻止敏感文件"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:383
msgid "Attempts to block direct public access to wp-config.php and other sensitive files."
msgstr "尝试阻止对 wp-config.php 等敏感文件的直接公共访问。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:419
msgid "Control who can access your site. Add Google email addresses and assign roles for authorized users."
msgstr "控制谁可以访问您的网站。添加 Google 邮箱地址并为授权用户分配角色。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:426
msgid "Authorized Users"
msgstr "授权用户"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:427
msgid "Add User"
msgstr "添加用户"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:430
msgid "Email Address"
msgstr "电子邮箱地址"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:431
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:453
msgid "New User Registration"
msgstr "新用户注册"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:458
msgid "Allow New User Sign-Ups"
msgstr "允许新用户注册"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:459
msgid "Allow any Google user to create an account. This bypasses the authorized user list above."
msgstr "允许任何 Google 用户创建账户。这将绕过上面的授权用户列表。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:465
msgid "Default Role for New Users"
msgstr "新用户默认角色"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:469
msgid "Subscriber is the safest and recommended option for new public registrations."
msgstr "订阅者是公开注册的新用户中最安全且推荐的选项。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:489
msgid "Google One Tap"
msgstr "Google One Tap"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:490
msgid "Configure Google One Tap for a seamless, one-click user authentication experience."
msgstr "配置 Google One Tap，以实现无缝的一键用户身份验证体验。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:497
msgid "What is Google One Tap?"
msgstr "什么是 Google One Tap？"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:498
msgid "One Tap displays a non-intrusive prompt that allows users already signed into Google to authenticate instantly. It is automatically enabled on the WordPress login page."
msgstr "One Tap 会显示一个非侵入式提示，允许已登录 Google 的用户即时进行身份验证。它会在 WordPress 登录页面自动启用。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:506
msgid "Enable One Tap on Homepage"
msgstr "在主页启用 One Tap"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:507
msgid "Show the One Tap prompt to logged-out visitors on your homepage and other public pages."
msgstr "向未登录访客在您的主页和其他公共页面显示 One Tap 提示。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:528
msgid "Setup Complete!"
msgstr "设置完成！"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:529
msgid "Congratulations! Your One Tap Login plugin is now configured and ready to secure your WordPress site."
msgstr "恭喜！您的 One Tap 登录插件已配置完成，准备好保护您的 WordPress 网站。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:535
msgid "Your Site is Now Secured"
msgstr "您的网站现已安全"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:536
msgid "Password-based authentication has been disabled. Users must now authenticate through Google, significantly reducing security risks."
msgstr "基于密码的认证已被禁用。用户现在必须通过 Google 进行认证，从而显著降低安全风险。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:544
msgid "Test Login"
msgstr "测试登录"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:545
msgid "Try the new login experience"
msgstr "试用新的登录体验"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:551
msgid "Manage Users"
msgstr "管理用户"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:552
msgid "View your WordPress users"
msgstr "查看您的 WordPress 用户"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:559
msgid "Return to Overview"
msgstr "返回概览"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:568
msgid "Overview"
msgstr "概览"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:569
msgid "Google API"
msgstr "Google API"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:570
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:571
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:572
msgid "One Tap"
msgstr "One Tap"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:665
msgid "Insufficient permissions."
msgstr "权限不足。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:670
msgid "Please enter both Client ID and Client Secret."
msgstr "请同时输入客户端 ID 和客户端密钥。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:671
msgid "The Client ID does not appear to be in the correct format."
msgstr "客户端 ID 的格式似乎不正确。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:672
msgid "The Client Secret appears to be too short."
msgstr "客户端密钥看起来过短。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:674
msgid "Credentials format validation passed. Save your settings to apply them."
msgstr "凭证格式验证通过。保存设置以应用更改。"

#: includes/class-otl-error-handler.php:16
msgid "Your Google account is not authorized to access this site. Please contact an administrator to request access."
msgstr "您的 Google 帐号未被授权访问此站点。请联系管理员以请求访问权限。"

#: includes/class-otl-error-handler.php:17
msgid "Authentication failed: Could not connect to Google servers. Please try again in a moment."
msgstr "认证失败：无法连接到 Google 服务器。请稍后再试。"

#: includes/class-otl-error-handler.php:18
msgid "Authentication failed: No access token received from Google. Please try again."
msgstr "认证失败：未从 Google 收到访问令牌。请重试。"

#: includes/class-otl-error-handler.php:19
msgid "Authentication successful, but account creation failed. Please contact an administrator for assistance."
msgstr "认证成功，但账户创建失败。请联系管理员寻求帮助。"

#: includes/class-otl-error-handler.php:20
msgid "Invalid authentication data received from Google. Please try signing in again."
msgstr "从 Google 收到的认证数据无效。请重新尝试登录。"

#: includes/class-otl-error-handler.php:21
msgid "Could not retrieve your user information from Google. Please check your Google account permissions and try again."
msgstr "无法从 Google 获取您的用户信息。请检查您的 Google 帐号权限并重试。"

#: includes/class-otl-error-handler.php:22
msgid "No email address was provided by Google. Please ensure your Google account has a verified email address."
msgstr "Google 未提供电子邮件地址。请确保您的 Google 帐号具有已验证的电子邮件地址。"

#: includes/class-otl-error-handler.php:23
msgid "Authentication session expired or invalid. Please try logging in again."
msgstr "认证会话已过期或无效。请重新登录。"

#: includes/class-otl-error-handler.php:38
msgid "An unknown authentication error occurred. Please try again."
msgstr "发生未知的认证错误。请重试。"

#: includes/class-otl-frontend-hooks.php:68
msgid "Authenticating with Google..."
msgstr "正在使用 Google 认证..."

#: includes/class-otl-frontend-hooks.php:78
msgid "Welcome Back"
msgstr "欢迎回来"

#: includes/class-otl-frontend-hooks.php:79
msgid "Sign in with your Google account to continue."
msgstr "使用您的 Google 帐号登录以继续。"

#: includes/class-otl-frontend-hooks.php:91
msgid "Continue with Google"
msgstr "使用 Google 继续"

#: includes/class-otl-frontend-hooks.php:99
msgid "Login experience by"
msgstr "登录体验由"

#: includes/class-otl-frontend-hooks.php:103
msgid "- Viral Content Generator"
msgstr "- Viral Content Generator"

#: includes/class-otl-frontend-hooks.php:111
msgid "Signing you in..."
msgstr "正在为您登录..."

#: includes/class-otl-frontend-hooks.php:122
msgid "Login Disabled:"
msgstr "登录已禁用："

#: includes/class-otl-frontend-hooks.php:123
msgid "Password-based login is disabled. Please use Google Sign-In."
msgstr "基于密码的登录已禁用。请使用 Google 登录。"

#: includes/class-otl-one-tap-login.php:50
msgid "Google Account Information"
msgstr "Google 帐号信息"

#: includes/class-otl-one-tap-login.php:53
#: includes/class-otl-one-tap-login.php:55
msgid "Google Profile Picture"
msgstr "Google 头像"

#: includes/class-otl-one-tap-login.php:56
msgid "This profile picture is synced from your Google account."
msgstr "此头像已从您的 Google 帐号同步。"

#: includes/class-otl-one-tap-login.php:60
msgid "Authentication Method"
msgstr "认证方式"

#: includes/class-otl-one-tap-login.php:69
msgid "Google Sign-In"
msgstr "Google 登录"

#: includes/class-otl-one-tap-login.php:71
msgid "This user authenticates via Google OAuth."
msgstr "该用户通过 Google OAuth 进行认证。"

#: includes/class-otl-one-tap-login.php:139
msgid "Access Denied"
msgstr "拒绝访问"

#: includes/class-otl-one-tap-login.php:154
msgid "You are not currently logged in."
msgstr "您当前未登录。"

#: one-tap-login.php:111
msgid "One Tap Login:"
msgstr "One Tap 登录："

#. translators: 1: Opening anchor tag, 2: Closing anchor tag
#: one-tap-login.php:114
#, php-format
msgid "Please %1$sconfigure your Google OAuth credentials%2$s to enable secure sign-in."
msgstr "请%1$s配置您的 Google OAuth 凭证%2$s以启用安全登录。"

#: one-tap-login.php:125
msgid "Warning:"
msgstr "警告："

#: one-tap-login.php:125
msgid "One Tap Login is not fully configured. Users may not be able to log in until you complete the setup."
msgstr "One Tap 登录尚未完全配置。用户可能无法登录，直到您完成设置。"

#: one-tap-login.php:135
msgid "New user sign-ups are enabled with elevated permissions. Monitor your site for unauthorized content."
msgstr "已启用具有提升权限的新用户注册。请监控您的站点以防止未经授权的内容。"

#: one-tap-login.php:136
msgid "New user sign-ups are enabled. Monitor your user registrations for potential spam accounts."
msgstr "已启用新用户注册。请监控用户注册以防止潜在的垃圾账号。"

#: one-tap-login.php:139
msgid "Security Notice:"
msgstr "安全公告："

#: one-tap-login.php:150
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: one-tap-login.php:165
msgid "Rate Plugin ★★★★★"
msgstr "评价插件 ★★★★★"

#: one-tap-login.php:193
#: one-tap-login.php:214
msgid "One Tap Login Error:"
msgstr "One Tap 登录错误："

#: one-tap-login.php:194
msgid "A fatal error was detected and logged. Please check your PHP error log for details."
msgstr "检测到致命错误并已记录。请检查您的 PHP 错误日志以获取详细信息。"

